[腸胃炎]十次屁一次屎水

又多屁，又分唔到邊次係屎水

放之前搖兩搖 睇下有無搖水聲

去馬桶用力放啦